覺唔覺得世界太多人

無謂人

滅絕支那會好過啲

武漢病毒出現了

：只示範一次